К горизонтальному непроводящему потолку на тонких металлических проволоках длиной $\ell = 1\unit{м}$ на
расстоянии $d = 10\unit{см}$ друг от друга подвешены два одинаковых стальных шарика радиусом $r =
5\unit{мм}$ и массой $m = 4\unit{г}$ (см. рис.). В начальный момент шарики не заряжены и покоятся.
\begin{enumtask}
    \item Определите период $T$ малых свободных колебаний шариков.
    \item К точкам крепления проволок подключают источник напряжения $U$ с большим внутренним
        сопротивлением $R = 10^{15}\unit{Ом}$. При каком значении $U = U_{min}$ шарики столкнутся через
        некоторое время?
    \item Найдите время $t_0$, через которое разность потенциалов между шариками достигнет значения
        $U_{min}$, если $U = U_0 = 1{,}0 \cdot 10^6\unit{В}$.
\end{enumtask}